大快活啲服務真係......

好到不得了
送埋碗仔翅做飯後甜品

碗仔翅做飯後甜品

我記得有次送雞蛋

比狗食

點解有野送

幾錢先

下午茶賣唔哂

邊間分店 想去朝聖

屌 我琴日先買下午茶加9蚊食碗仔翅

使鬼佢送咩

真係好撚正

返工日日食大快活雞胸

五點半過後本來應該入垃圾桶...

邊間鋪？竟然攞嚟送。照道理寧願倒咗都唔畀客